［DSE］徵物理私補

希望有恩師可以係剩餘既日子打救我
幫我清下啲concept
等我dse可以攞個5仔
最好可以連續幾日咁上
每次時間長小小
時日無多

Telegram再傾

中六? 依家先搵

中五或以下既tg me handbro

樓上嗰班辣殺黎

認真，你喺度問我如果記得嘅都可以答下
利申：中學畢業幾年

pish

thank

係啊
我想有人幫我recall返啲記憶

我都係咁話

議價 tg ying000
利申: 主修物理

Prove F=ma

唔好以笑遮醜啦

下年同你補
2019一定要得！

做乜改個噉嘅名

膠都唔想比
f=ma從來係一個assumption
只不過一直prove唔倒佢錯